Tender profile 加上 BNO holder 後......

記得去參加初選